[紅磚]召集所有ama1120嘅面孔

你地考成點

exam應該冇咁難
上個sem 1110嘅mid term又係難到瀨屎，exam先叫易返啲

睇返上年果份同今年比
得淡笑

ama2112路過

冇啦。
希望apss可以中和到ama個grade
點解14, 16份midterm easy咁多

你地最後只會發現,分佈圖90-100永遠大有人在

全部都係NDS

簡單喇 easy
利申 冇考

不要再說了